睇吓盧偉聰仲點兜！

尋晚佢話警察行動就畀人鬧濫權
唔行動又話擺空城計裝彈弓

好，咁用返佢地講法
1/7警察唔入立法會係安全考慮怕場面混亂引致人命傷忙
尋晚入私人場所係要阻止違法行為

而家就問返你
1/7點解唔入立法會去處理所謂「違法行為」？是否辦事不力？
尋晚點解不顧安全不理人命傷忙要入商場捉人？是否莽顧人命？

佢而家個講法正正暴露咗而家警察部署及行動欠缺制度嘅問題！根本想點就點！

答喇！睇你仲點兜！

繼續講笑話冇難度

推

盧偉聰：因為評估過立法會裏面冇人， 台新城市廣場代有大量顧客

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

自推

有自己既部署 前線指揮官決定

我手頭上無資料 未調查

（作故仔）

林鄭唔出賣警隊

叫佢含撚啦

含撚聰含緊撚. 答唔到呀.

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

問題太難，佢尋日都即閃😂😂😂

其實所謂自己部署
即係隨意而行
唔係應該要有指引跟住做?

sorry 借位一用

輿論戰打到國外民間網站